往事只能回味

未來也能再味